（武術界阿源）真武館修道船

自稱九秒內可打出一百拳，六年內實戰二千次，創立真武道的二十多歲年青武術家鄺啟源,網名修道船。
唔知修道船係2003年沉船之戰一役中戰敗後，經過15年既休養同訓練依家九秒可以打到幾多拳呢